肥婆食朱古力:歇後語？

口裏說不，身體很誠實

利伸:tvb 學嘅

貓girl